有無人係sasa office返緊工？入黎講下係點？

裏面人事係點？好無做？要唔要成日ot?
今朝打黎有offer,但個心1516,唔知做唔做好
上網見d人話要成日ot,入面全部女人人事勁複雜（我最驚呢種咁鬥心既工作環境
我自己見工個陣個hr都問過我對於OT點睇法 問以前份工既野又勁尖酸刻薄咁

有無人做過？可唔可以講下係點？

返柴灣又要經常ot就不了
我有親戚返過sasa，有時星期日都要返去，做倉務文員

辛苦到死

做過IT狗 d女人十個九個閪 唔好做

通常做倉同女人一齊做呢，男人一定最難受，因為根本佢地奉指男人做！

柴灣對我黎講真係好遠 我諗佢ot應該唔指半個鐘

係咪好多女人？我見工果陣個大粒都全程西臉無點笑

閪，完

返過一陣 平時個office靜到

11月都請人

你係做咩post?

仲有冇人返過啊

幾錢人工？

佢話15k